大家點睇hku個fing jer仔？？

以果個年紀都算幾長，同埋好有彈性，外型其實算靚

This

is

你基好心個名就唔好用個直字啦

great

未反包皮，可能係青頭仔